何栢良促馬上落實戒嚴級別措施 否則「香港會變成另一個武漢」

戒嚴？
今次咁樣攬炒唔到㗎喎

死都唔封關
引入隱形病人周街走
777真係玩舖勁

原來佢都係林鄭啲朋友
偏向戒嚴